仆街會唔會認真

佢對ex好認真
講過好多之前啲嘢俾我聽
但個個都叫我唔好痴去佢度
話佢唔係好人
我知佢之前成日蒲成日食女

但我應唔應該信佢會認真

佢唔是基的，你就唔好阻住人找食啦

on9
條路自己簡 仆街唔好喊

可以信呀，當你變成佢ex佢就會對你認真

明知佢蒲開 鍾意玩
就唔好妄想自己可以改變到佢

我都想知

見過佢嘅fd話過佢好緊張我
但佢好爛玩 有人叫去飲嘢就會出
但又會叫我係女朋友 醉左會打俾我
屌好想知佢諗咩

都無認真點做ex

認真仆街

除左第一句其他都中左 又係好中意去蒲落club. 忍痛分左手但仲好中意佢好掛住佢 仲拖拉緊唔知點算

有聯絡？

有

傻鳩到你 player咪中意咁

佢緊係唔俾你見到唔認真嗰面
如果唔係點食到咁多女
條條女都以為自己係例外

一齊左幾耐呀

次次食完女畀人發現左就同個ex講其實對佢先係認真
個個都識咁講架啦

快啲屌醒我
我醒左一半

佢銀包長期有套
我收一收皮算

差唔多一年 你地呢

屌咁唔洗講啦

仆街會認真 只係唔會對你認識啫